又係時候諗聽日食乜

Nam kee

more

Bart le heung

巴非打

仲未瞓？

幾點啊 啱啱先醒

我依家瞓了

is

瞓醒了

我睡了幾分鐘

片後補